---
title: 'poche - Le mode déconnecté disponible avec l''appli Android'
date: '06-01-2014 08:28'
taxonomy:
    category:
        - Blog
    tag:
        - wallabag
external_links:
    process: true
    title: false
    no_follow: true
    target: _self
    mode: active
---

C'était sûrement la fonctionnalité qui manquait le plus à tout le monde : **pouvoir lire ses articles en étant dans le bus / sous la couette / dans le métro / au bureau et sans utiliser le Wifi ou la 3G**.

Depuis ce weekend, c'est maintenant possible. Jonathan a mis à jour l'application (elle n'est dispo que sur Google Play pour l'instant), vous devez utiliser poche 1.3 (si vous avez un compte sur poche hosting, c'est tout bon pour vous).

##### Problèmes connus

* Si vous avez un compte sur poche hosting, il y a un souci d'encodage sur les titres des articles
* Quand vous marquez un article comme lu, il reste non lu sur l'application web
* Vous ne pouvez pas lire vos archives, supprimer un article, le marquer comme favori, etc. Actuellement, vous ne pouvez que lire. C'est déjà pas mal, non ? ;-)
* Peut-être d'autres problèmes.

##### Téléchargements

Pour télécharger la dernière version de l'application Android, c'est là : [https://play.google.com/store/apps/details?id=fr.gaulupeau.apps.InThePoche](http://www.wallabag.org)
Pour télécharger poche 1.3, c'est là : [http://www.inthepoche.com/telechargements/](http://www.wallabag.org/)